滿頭大汗返到屋企，打開雪櫃冇可樂！！！

好傷心
好失望
好絕望
我脆係雪櫃前
心諗邊個飲哂我Ｄ可樂！！！！！！！

吹咩

係我飲既 點？